女朋友去外國讀書, 有咩要注意?

佢年尾去澳洲, 冇咗我陪住佢我驚佢危險, 又好驚感情會淡咗, 點算?

祝你好運

其實冇

無野要注意

帽事既

一定會淡,放心啦

準備散

幫女朋友凖備定condom

信唔信自己女朋友？

你哋唔好咁啦

我仲好愛佢

一定散

搵個件啦

呢樣真
我就係成功失敗既例子
樓主byebye

危險既係你段感情

冇啦冇啦

冇野做到 係你既就係你既

叫佢唔好去

我唔可以阻佢嘅大好前途

介唔介意邊個state甚至邊間u?

唔需要擔心 反正帽事嘅

無架喎

冇事既

唔洗驚 一定淡

帽事嘅，食完先討論

帽事嘅

mola mola

邊間u? 等我幫你照顧下佢

死厹

個時讀書見好多澳洲一件香港一件，讀完返嚟香港之後同香港等

搵定個新既女朋友

king size comdom

嗱，你地聽到未啊，成日係度mola mola

nonono,我好愛佢

yes yes ,me dai lok gau

keep住每晚都傾一陣電話 聲比文字更好
有咩都聽下佢呻 可能讀書壓力會好大
嗌交唔好過夜 係2邊冇得即刻搵大家 誤會好易加深
大家信大家都好緊要
一定會識到男仔嘅 但又唔好真係管得太西利
如果愛你 一定會自律
long d結果有唔好 都有好
前排有個post有好多成功例子
最近樓豬加油
我遲啲都去美國 共勉之

佢個男人結埋婚之後好幸福生活落去

祝巴打你第時幸福快樂

白虎要生性啊，大家咁話

你忍到同人開心share
萬一嫁澳洲直頭唔使返

帽野要注意

nonono. 外國腸好好味

你要改名做小夫

認真 做好心理準備

yesyesyes,互含好唔好

好

分手

無事既

冇事啦，我都見過唔少

認真 人在他國 會好寂寞 又會有d asian聚會咁 唔比洋腸食都會比其他人食

唔會有事 放心啦

返到香港一定係閪精臭味

最後可能係你自己變淡呢

無事就咪較綠色啦屌

如果係就好了

你老母

無事架喎

由而家開始中出佢到年尾，咁你地個仔就可以攞澳洲護照

我個fd條女去左exchange兩個月 未番到黎已經散左

樣7 冇事
樣正常 或靚 bye

你可以搵第二個的

我們覺得柒個d班鬼佬食到lam lam利

準備散

BTW, 捱得過LONG D考驗既通常都結到婚
不過真係少之又少

我係澳洲讀書吖，一場巴打我幫你好好照顧你女朋友

nonono. 過左海就神仙 遠距離佢搞到翻天覆地都冇人知 我建議你就搵過件玩住先
如果帶左帽都冇禁唔甘心

命裡早註定分手

希望真係得啦

yesyesyes,相信回頭是岸,她眼中有我,我眼中有她,佢俾食腸既話,我就一齊含爆佢

認真，好大機會帽同分手

唔好成日諗到女仔去外國就一定食洋腸
成班on99

向好方面諗 可能係樓主係香港食咗條洋腸呢

女過外國無男過外國咁易散

已散

rip

注意你身邊的女性朋友

比個正皮帽樓豬

唔會啦
大部份鬼佬都唔鐘意食亞洲妹既
我指澳洲鬼佬 因為我都係澳洲
反而係中東佬會有興趣

偷食唔好比人發現
兩個都係

我唔會偷食

遲早散
LD不易啊

買定條貞操帶

不易啊

佢一放長假你好飛過去睇下佢啦

正皮呢

根本LongD得就預咗散
有咩事發生都唔係對方身邊
不如唔好掛名一齊啦
大家辛苦

會鬆

既然行到呢個階段，都要去試下，唔得就收皮

你懂的

唔好自己呃自己，大部分long d無好結果

買定d大碼condom比佢帶過去啦

我不嬲都用大碼架sor

無

散硬 有定心理準備俾人飛啦
你幾愛佢都冇用 話散就散
利申過來人
long d左一年幾
散左2個月

比ed

唔會有事架樓主

喂bb,你...打黎...咩...嗯~...咩事..呀呀呀~~
哦，無...無...事呀..呀....嗯...嗯...真係無事...喔嗯.....呀~~~啪啪啪啪！我...我訓先喇，88啪啪啪啪啪......

真係淒涼

澳洲時差兩個鐘輕鬆啦
約定一星期skype幾多次 唔好懶
有咩節日都用d心機隔空慶祝唔好頹
平時多d send下相咁

帽事既，你有你既生活，佢有佢既忙碌

洋腸

準備定之後上連燈開po用咩topic好

俾d建議你

女朋友出過讀書食左洋腸，分唔分好？

女朋友食過洋腸，你問我答

x年感情，最後都敵唔過一條洋腸

我去工作假期 見到一對情侶大家一齊去 個男都俾人帽左 所以唔好睇少洋人對港女嘅吸引力

準備定
5年long D,你問我答

講真,係我都食啦。

屌

8年longd
等多一年就得

Long d 一年半了 都係澳洲！澳洲算好好喇 時差咁少
都係facetime見多啲，最緊要唔好成日質疑對方，比啲空間對方 如果唔係好快會厭

一定散
利申：過來人

佢走咗嗰段日子我唔想 只係好似網戀咁樣同佢傾計

同女朋友long D左5年 仲好好感情。
但係日日傾到4點先有得訓
利申 都係澳洲讀書

起碼你係一個成功嘅例子

LD多數散
你得閑飛起探佢
日日facetime囉
係難捱架啦
（冇追post)

如果掉轉係男既去美國讀書，Long 會唔會安全啲

佢番泥一樣禁愛你咪得其實食洋腸又有咩所謂喎